香口膠食到一半要開飯 可以收係邊

唔想晒

肚

吞

條頸

耳背

袋底

整濕小小保鮮紙/錫紕吐落去包實

隔離位個口入面

屌收得埋要拎得返出黎架

鼻哥窿

入嚟為咗睇呢個comment破健力士

脷底？

去廚房攞個碗裝住

係個口度

係隻手度

無人明啦

牙那

我明喎

半邊口香口膠半邊口食飯囉

塞係屎眼到

叻啦叻啦 00後

上下半定左右

垃圾桶

諗起朱古力奬門人個個𡃁妹

黐係筷子上面

最佳